SII Bilddatenbanken Museums Dtenbanken Bilder Gebäude Aktell Datenbanken ExpertInnen Zugang Publikum Einstieg Welt Bilder Zugang Unterschiede Architektur Ä Nutzenden Gegend Gebäude Applikation Zugang Bildern Bilddatenbank Applikation Art Zeitreise Google Street View Nutzenden Zusammenhänge HTW Chur

Benutzerinnen Benutzer Datenbank Ort Strassen Enthält Adresse Gebäuden Gebäuden Bilder Datenbank Mölichkeiten Perspektiven Gebäude Datenbank Bilder Street View

Problem Bilder Szenen Darstellungsformen Editiermöglichkeiten Google Street View Szenen

Visualisierung HCI UX App-Entwicklung
